Fate/Apocrypha集中討論區

崩到唔想睇

為依套野開post都真係比足面佢

想講某個assassin其實係咁靚女....

發覺冇人睇依套垃圾

早兩日係preview睇見印度仔同德國仔打已經好興奮
仲有my boy sieg出場,可以睇人崩潰

好多角色

Mk 人造人

典解野中藍成日配弱智

近年都好少配音

迦爾納副甲

飛哥遠鏡

佢專心做緊youtuber

終於有場睇得下

1分鐘

K隆P真係好尾機

唔多記得清楚，乜德國人打唔穿印度人套甲咩
搵日得閒重睇先得

專門崩落飛哥度

東出好似都改左唔少野

金甲係減傷9成
血鎧就減走B級筋力嘅數值

但印度人好似無傷咁既
岩岩有720,睇多次先

邊到有

最大改動係飛哥爆左真名而肥佬無禁佢言

想講某個rider根本就唔係男人黎...成日都有人老屈佢 唔知咩心態...

製作方面音響唔多夠力

原稿

效果幾有中村豐既影子

繼抹黑大狗之後 又抹黑戰神飛哥

呀福仲係咁靚女

話說你4樓幅圖條女會出場嗎?

垃圾#

就算出左都比其他人既人設搶左佢鏡頭吧

小太陽同飛哥打得唔錯呀，雖然係短咗啲，

但係都比之前好

可能係錯覺，

我覺得呆毛上戰場幾秒就會畀小太陽蒸發

屠龍聖手真係勁

其實係FGO冇咗惡龍血凱

頂到小太陽噉多下就係實力嘅證明

幫我老公哭喪先
想佢快撚啲死唔好再比濕鳩A1侮辱佢個靚仔樣

侮辱左了 すまない

DLLM點解會自爆名架

提佢沖涼記得沖全身

下次會叫佢浸浴
不過都要有人後入到佢先啦 印度仔咁勁都難後入佢

小莫嗰組最好睇

屌

慢播版迦爾納vs飛哥
先聲明我絕對收貨,希望keep到;

光霧特效污染其實同ufo一樣咁勁
極多鏡頭pan埋面+fing到過山車咁偷工減料是常識(可以理解)
音響真係唔太好,非常影響觀賞
節奏無啦啦插飛哥回憶+打緊獨白令人一頭霧水(唔完全係A1責任)

最後無對比無傷害
到底飛哥得罪畫師D乜野
人地迦爾納中遠鏡都算靚仔,飛哥

啲音效聽到我以為我個耳機裂咗

飛哥被燒

點解第三集D爆炸聲仲係咁拆

A-1食撚屎

唔可以禁暫停架

CHENG

B害貞德

唔係CG動畫,遠鏡,仲要係動作場面人物簡略好正常
唔止講緊TV動畫,連劇場動畫都會係咁
本來都廢事出聲但個個禮拜都講埋d同樣既nonsense野,搵d新野講下好嗎

都唔係簡略啦下話 成pat野咁 咁都仲好兜

個比例真係

g

飛哥不斷被b害

做fate版桐人唔好咩

唔岩channel溝通唔到,橙 btw首爛op出左full ver

做咩冇啦啦變左自爆真名

個source 太低bit rate 問題

根本成個post得你自己一個係其他channel 唔講以為你收左a1錢

畀火燒都冇事

我都想知

D戰鬥位完全冇 ZREO同UBW實感
似做大戲咁打黎打去 互打一下
回故英雄身前故事 D光同距離 唔夠沉重感
SOR1999

個master又冇屌9佢先奇怪

駁唔到

屌 咩黎

都zero saber一鳩樣囉,都on99
不過果邊係原本就on99,呢邊係動畫改到on99
今集個劇本出左名整垃圾,琴晚先比班架仔屌完黎

講到個真名比人知道之後一定知佢弱點
咁都自爆真名

諗起以前gundam seed,
TV 版勁崩, dvd 版就執過先賣街

唔係好崩姐 可以接受

同龍珠比既話係可以接受既

好掛住ufo

佢地努力緊HF 你咁諗會好過D

橫掂個故事都麻麻 睇完當笑下咪算

飛天螳螂

得罪講句 fate stay night 啲打鬥都好過佢

有jack子睇就夠了

J下囡咪算囉

用jojo個種打擊感重既音效擺係a1啲戰鬥場面 唔係好襯

睇d cap圖笑撚死
多謝A-1

06果個 ?

不相伯仲

懷疑條友唔識畫戰鬥分鏡 淨係識閃黎閃去撞黎撞去之後爆炸 個畫面係咁fing黎fing去睇撚到我眼都懞

覺得d戰鬥場面好簡單...

小莫mk妹好正

有無人可以講下ruler個角色其實係做咩
係咪無玩FGO會睇唔明呢套
同埋到底隻rider係男定女 成日睇D同人畫佢係男

當係球證
冇關係,幾乎套套fate都係冇直接關係
男人,史實(定係故事)記載佢著女裝為左令佢部下唔再沉迷女色,所以係著女裝既男人

呀福係有jer既女人

阿福性別就係阿福

有d知道都無佢符

B海格，魔伊thor(卡都勁到扯斷天之鎖）

貞徳真係好正

魔伊有扯斷咩 我記得好似淨係傳電 電到幼閃放手

小莫真係好正
唔怪得話亞瑟王不懂人心

小莫係呆毛面前會變on9

prisma唔應該拎黎講,d設定都唔共通

咁易比你扯斷提媽就唔洗搞咁耐

又係冇得比,神代班友擺明係典型既生前勁過死後
b叔扯斷果條唔係本人用明顯nerf過黎
縛老母果條原版仲要用聖杯buff過

魔伊果個唔一定係thor喎 蛇唔係弱點

要刺殺貞德唔係派ASSASSIN會易啲咩?

assassin氣息遮蔽對ruler無效

貞德係咪檔到紅Lancer招大技

佢冇jer架 收聲啦

只要仲有jack寶寶 我就有心機睇了

咪攪我個女好冇

咁我搞玲霞

俾＄is ok
利申: Master最鐘意佢

個神父好似遊戲王果個馬尼諾
之後會唔會崩潰式顏藝

屌，咩年代，睇漫畫丿一丶

瘋狂爆咪

A1
d打鬥淨係係咁飛黎飛去撞下咁就算
d畫又崩
飛哥同印度佬企係度對望果陣既飛哥崩撚到
A1係咪淨係識好似sao咁黑畫面加幾條斬擊線當打鬥場面

A1話：銀髮男路人出場五集就領便當嘅短命種肯比個鏡頭你班傻仔應該心滿意足啦 慳返啲錢畫靚啲貞德小莫偽娘好過
月球男人係冇人權架 除非你生得似女人啦

睇返UFO F/Z D戰鬥, A1個D真係屎黎

唔好拎ufo 魔伊都好a1唔知幾撚多倍

cancerous prismafag detected

點解唔拎依段?

assassin殺master就得,殺servant就只會仲難

除非係李書文

王哈表演完美暗殺

點解唔拎得呢段,依家prisma3rei最高潮好失禮?

點解apo又玩放大鏡續格捉,點解點解邊有咁多點解

硬夾拎人最垃圾果段黎比 你都幾好笑 同支那狗一樣
a1垃圾就公認 唔明你係度撐乜鳩
乜你覺得今集將個鏡頭fing黎fing去爆炸閃下閃下好撚正?

我要求都唔係高 但係你都起碼做到sao2季尾亞絲娜打絕劍咁啦

點解咁多點解?我都想知點解a1咁撚垃圾都夠膽死拎出黎

A1垃圾唔係吹出嚟

求期google下下都大把A1威水史啦

無計, 食開屎已經食到慣晒. 其實呢套直睇都己經覺得OK

利伸: A1近年最神既Qualidea Code 可以忍到完食, 睇Fate/Apocrypha完全係神作畫

唔夠你好笑
>a1垃圾就公認
自己玩放大鏡就得,擺明雙重標準仲係到惡人先告狀
無論走去a版定アニメ版都冇鬼佬架仔屌鬼
連k島班傻仔都冇呢到咁on9,唔該反省下
依家同你講係好正,咁又點

我覺得今集d打鬥真係垃圾到極點 淨係識撞黎撞去加條光特效同爆炸 個鏡頭又係咁fing 仲衰撚過sao果d斬條光劍出黎當打左 我根本完全唔知佢地係度做緊乜撚野

睇過Ufo 覺得其他都是垃圾

A1做戰鬥水皮就梗
但唔洗講到好似A1就一定差到地底泥咁嘅
真係要講垃圾級有排都未追到Q唔識串code
同埋四月同i媽嘅手繪live作畫都好睇

咪屌緊小太陽同飛哥打果度 次次一打就崩到痴線 一到文戲少動作就ok 咁好心就咪接有打戲既動畫

懶係持平

都係同一間公司出嘅野啫

我諗A1係想表現出英靈之間既超高速戰鬥同破壞力

如果佢真係繼續咁玩我應該都睇唔到落去

可能人地唔知Q唔識點串CODE都係A1神作

輕小說改係咁上下啦
不過落第畫面屌打呢套

A1都有一

SILVER LINK都整唔少垃圾啦
依到D人精神有D問題,佢地潛意識覺得因為之前整垃圾所以依家表現再好都係垃圾
不過冇乜登都好D人都係冇乜主見,我決定每個禮拜都事但搵件傻仔屌佢老母帶下風向

冇對魔力,ruler叫你神槍插屎眼,完

D畫簡直係藝術
難得仲有知音人

有錢收我都係保皇黨

我真心賞識

我都係真心賞識川島海荷

傻仔乜都只會兩極化唔係頂峰就係地底泥
再鳩d既仲要帶住有色眼鏡話人唔持平

係

我都覺 ap真係神作畫 戰鬥場面史詩級

呢個世界只有winner同loser

好出奇咩

A1殿堂級

ufo係a1面前都是光污染既垃圾

對人不對事,名就唔開啦,每個禮拜貼出黎帶下風向

UFO級神畫面

垃圾A1

Ching ho ball
屌打班UFO廚

你話唔係曲線反A1 我真係唔信
先唔好話用sliver link整最差個part去比a1整比較靚個part
ufotable 同 sliver link 原來係同一間公司
我真係長知識了

In A1 We trust

不如拎埋god eater 黎比較作畫

樓樓上講得啱呀，噉迦爾納好歹都係神

打到噉嚟突顯神嘅速度同破壞力我都覺得做得幾好

樓上嗰位，好行夾唔送

見到你地係咁抽A1水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持A110幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D UBW SAO出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你UFO先
一畫崩出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

黑berserker幾正

啱啊 清

又係神父最終BOSS

到底作者有幾憎神父

不過呢套直覺話比我聽紅saber一定係最強

我都長知識了

套野唔講a1製作仲有乜好討論
劇情就冇啦啦自爆真名
之前就隊友也不講得
咩料

打鬥又唔知乜Q分鏡
作畫崩我冇所謂
一d投入感都冇
得d光同轉頭暈

速度感牙 梨識條柒咩

唔該巴打解答

清心水清

都係人地教我我先識

太耐冇上黎,同開文明人類吹水
唔記得畜牲台班subhuman既溝通方法係唔睇對方講乜淨係會講自己想講既野

咁你咪撚上黎啦屌
咁撚委屈你要你大人紓尊降貴
唔撚知仲以為你業內人士

唔好話作畫 戰鬥呢D 劇情咁樣大改係乜料明明肥仔驚爆真名驚到瀨屎

自己友就唔講 但係爆比對家聽 爆完都算 仲要唔殺左先走

唔知wo,有人話今集個劇本家自己亂搞,有人話可能之後會改劇情
可能後者,作者東出都冇反應

依家我咪入鄉隨俗跟你地果套玩,咁激動做乜

因為屠龍聖手呀飛哥臨死前希望同肥仔講番句すまない

老鳩民過左咁多年一樣咁on9

依家有叫你跟咩戇鳩
講撚到好多人想你留低咁，而你又勉為其難咁
頂唔撚順咪走囉，同番所謂正常人玩囉
又要留又要話係就番人水平先咁玩
哎呀俾我係咁撚委屈就一早走
又要屌又要留，m撚到

唔入A1數 唔通入你數咩

想入a1做了

老老柒柒 係幾可愛

好想同佢做愛,比佢騎番轉頭

佢應該會戴假尻插尻你地菊花

阿塔

塊面吉死人

寧願睇文戲 睇智鬥

A1

神級節奏

原來心臟係咁既位
長知識了

屠龍屠到心臟走位
Btw有冇巴打睇直播又係好lag

今集無我老婆 0分

第一次睇動畫睇到咁冇癮。。。

飛哥

すまない 成日笑鳩你

半年番,有排

睇完今集決定去練齊格飛

個劇情做乜撚野

銀髮男路人終於眾望所歸冇得留低
一諗起人造人男主角以後就會披住佢塊皮做龍傲天我就想嘔
咁戇鳩嘅劇情，死撚左對佢仲好，廢時眼冤
佢真係個人太好，好到傻

btw如果佢係女仔嘅話待遇應該好過依家好多
至少唔會比人群嘲
至少唔會話佢係男花瓶
至少唔會比人玩埋啲傻鳩垃圾梗 ，見到嗰三隻中文字我就火都黎

齊格飛死左，姐係第一集對打小莫劇情是假？

上面個回覆解答左你問題

阿福原來咁正

d節奏錯撚哂

個心生係肚

想知今集有無改劇情

咁上面放咩

cls咁快有一件便當

睇到成個人都黑人問號

飛哥r.i.p.

飛哥咁快便當

紅狂戰士係咪死左??

唔係,被捕獲左

淨係睇過動畫又唔想補小說可以睇下漫畫

飛哥

咁就死左。。。
飛哥master豬到咁

佢跟本唔岩用saber

森林2打1果到d畫好左喎
最少唔係求其加2下火花同刀光
飛哥拎心臟個位
咁就死一個

劇透哂成套野阿笨

紅方果邊做乜野
點解冇啦啦要放隻狂戰士比人捉

上集咪講左失控

睇黎依套Fate想挑戰月姬動畫既地位

唔用令咒call佢返黎

原作都係屎

有出過動畫?

到底拎心臟個位真係bug左,定係單純繞過肋骨拎會方便D

你當製作組冇常識咩

但個男主做乜要幫番黑果邊

a1真係難分真與假

飛哥咁快死左 咩事

今次打鬥好左，但輪到劇情唔掂

紅team 個主教 控制六個英靈？

紅rider咁勁ge

人造人一見到貞德就唔理阿福

其實邊個先係主角
貞德?小莫?

阿福

個人造人同貞德

究竟我睇左乜鳩呀
睇完完全冇任何感受 又寫得樣衰

睇完呢集愛上左齊格飛個角色

佢唔死個真主角就冇得上位開掛

就咁就死左
睇呢套野完全0情緒波動

有冇人覺得紅狂戰好樣衰

壓制

仲要識講野

好撚正 丁左

睇第一集仲以為飛哥唔係主要角色都要同小莫大戰
屌你老味第四集就死左
笑撚死人咩a1

想屌阿福

呢個係原作問題喎

紅隊 berserker 都J

d戰鬥畫面cut到一舊舊咁
睇完都唔知睇左d咩

呢套原作聽講都係ON99

改左啲劇情更加戇鳩

不用分得那麼細

大家都是戇鳩

大家已經唔洗再睇落去

我仲要屌玲霞

裙子下面有JJ

沒有大丁丁的女孩不是好女孩

ching 雞都岩?

垃圾FAP

G唔屌要黎做乜

fate 既g都正既

我法國有阿福睇已經好滿足

個人造人幾醒
一訓醒望都唔望阿福
即刻摸貞德手仔

可以互拮

齊格飛同紅a好似有啲似

同CV , 正義伙伴

CV都係諏訪部順一

我淨係睇過fate/zero 覺得依套啲角色好唔掂 好無特色

果然巨乳就是能聚人心

冇錯 死左都冇感覺

知道得裁判得天下 好攻心計

唔怪得上集回憶左先，原來要便當，個劇本真係

貞德好靚

其實點解要有評判

一個英靈犧牲自己去救人咁既場口都做到咁差

最強職階WO....saber咁快就死左...
一邊死saber, 一邊死berserker........

紅果面master好似剩係出過神父同saber主人...?都唔方好得去邊....

紅果邊其實會唔會得兩個master，係神父唔知點召喚哂出嚟

上集咪全部紅方master坐哂埋一齊.............

聚眾吸毒.....

以為係教會啲人

飛哥死佐？
第一集飛哥會同紅saber打？
黑人問號

自己睇原作

冇睇過原作表示呢套野同魔法戰爭有一戰既本錢

Fgo2周年+Fate系列生放送
有apo唔識串

A-1

今集令我對齊格飛有少少改觀：廢英靈-》少少廢

齊格飛從來都唔廢

要怪就怪FGO

以實力黎講佢絕對唔廢,只係佢打嗰兩件太過屈機

小說佢淨係得兩場戰績,兩場都係打半神但都係打到一半
你當佢係平手既話,齊格飛都應該不下小莫
廢就完全係fgo先開始講既

3大劍聖 飛哥 山翁 高文

上修飛哥啦
唔洗去到劍蘭咁癲都受咖啦

小莫唔用寶具既話，直頭破唔到防啦

A-1 Pictures沒什麼好說的，該公司成立於2005年5月9日，算是動畫行業裡比較晚的了，其公司負責過《刀劍神域》、《Aldnoah Zero》、《七大罪》等動畫製作。

A-1 Pictures這個公司有些高產，2015年四月新番就有四部動畫為A1製作，因為高產，難免會經常要求員工加班，也就造成了A1逼人自殺的黑歷史。

刀劍神域
大概是2010年的事，A-1 Pictures一位男性員工因過度操勞而患憂鬱症自殺，該男子06年以正式社員的身份進入A-1 Pictures工作，曾經是《王牌投手振臂高揮》、 《神薙》等多部作品的製作進行負責人，根據醫院病曆卡上的資料顯示該男子每個月工作達600個小時，也就是說每天工作時間在二十小時左右，還沒有雙休，後來經過調查，死前的三四個月內，該A1員工每月至少有上百個小時的加班時間。

當然這也從側面反映出一個事實，A-1 Pictures果真是業界良心，幹活都累死人真心沒得黑了吧。

Ufotable，UFO，人稱飛碟社，這個公司目前最出色的表現就是新Fate系列動畫，看似碉堡的特技底下隱藏的卻是業界二流的作畫水準，所以每當有人誇讚飛碟社的特技好時，他們都會掏出一整沓日元在同行面前高呼口號：“看見沒有！只有特技才能拯救劇情疲軟垃圾作畫的動畫市場！”

當然UFO並沒有以上所說的那麼不堪，但是現象肯定是這樣的，就目前來看Fate系列畫質和特效的確不錯，在同行里可謂是頂尖，所以在此稍微期待下七月份的噬神者吧。

阿福有J

god eater都仲好提

播到斷斷下咁

都幾難再buff

情願佢出新職

神父本身之前係ruler嚟
天草四郎

劇透

fgo已經透左部份人

Saber 咁就玩完

我想問下係唔係zero廚同sn廚都一致覺得呢套原作唔掂

肯定隻人做人會繼承左隻saber啦

APP台班月廚未播都笑定先

咁又真係抵笑既
利申為左睇貞德先睇

A1世界第一 你識條鐵咩

FA原著水平本身都唔算高啦，係得打戲比較可取，文戲同主角線食得屎

同fate zero完全冇得比

Stop la A1

Agger, zero真係好正，冇得輸

見到女帝個樣咁撚樣
睇漫畫好過

14+1 = 半迷家

J左阿福

睇過下簡介以為7打7會好精彩
但愈睇愈唔對路咁
d劇情好似有種說不出既......鳩

我覺得好精彩，每集最少重睇三次

J校服貞德好過啦

ching睇開咩，咁都精彩？
打鬥場面就算,a1預左差d
劇情真係..

今集真係睇到呆左

睇左第5集預告同少少小說劇情，齊格同貞德線我覺得防礙了我原本想睇聖杯大戰紅黑方精彩打鬥的期待，利申冇睇小說動畫黨

佢悿左個心個人造人,
人造人改名齊格
遲下會變身幾分鍾做齊格飛打小莫,之後平手,小莫幫手殺左齊格飛個MASTER,
搵今次聖杯黑幕,紅黑埋堆打大佬
吸血鬼變狂戰士

之後唔講啦,廢事劇透比人屌

講多少少野比你聽,齊格同貞德會做愛

唔怪得咁多黑齊格，不過我唔係貞德黨，都係支持紅saber組

巴打你爆唔爆得，點解幫黑方打小莫

天草四郎時貞。由東出佑一郎執筆的小說《Fate/Apocrypha》中登場的Master，同時也是第三次聖杯戰爭中愛因茲貝倫家所召喚出來的Ruler。由於並不是以強力而聞名的英靈，因此當時是靠著自己的謀略、戰鬥技巧以及Ruler所擁有的令咒來進行防守戰。在第三次聖杯戰爭的最後接觸了大聖杯而獲得了肉身，並成為監督者言峰璃正的養子。
黑幕的其中一人，實質上的最終頭目。作為紅之Lancer（迦爾納）、紅之Assassin（賽米拉米斯）、紅之Archer（阿塔蘭忒）、紅之Rider（阿喀琉斯）、紅之Caster（莎士比亞）、紅之Berserker（斯巴達克斯）、黑之Caster（阿維斯布隆）的御主參與聖杯戰爭。想要利用聖杯戰爭，實現“拯救全人類”的宏願。

既然係垃圾動畫就劇晒佢啦

係垃圾動畫都唔代表可以劇透
屌你老母

agger

想睇劇透自己上k島睇啦😑😅

阿福可惜有j

男的也好，不會懷孕

果然唔理就冇人推套垃圾

痴線比人劇晒
雖然好垃圾姐，都唔好咁樣

btw 貞德好溫柔呀
坂本真綾配無得輸

貞德都以為阿福係女

畫個軟妹子的硬說是男的

原來貞德係正太控
仲俾佢照顧，應該有本子

阿福真係畫得特靚

屌 似母子多過似情侶

唔知點解我硬係覺得內山把聲有啲違和感

Fate劇情不嬲都好騎呢
純粹想睇d英既角色design同打鬥場面姐

垃圾劇情

好大波

有無正h漫

因為個樣根本係土狼黎

想問下面個個係邊個？

俾貞德上身條女

小莫睇唔過眼個master咁仆街
明明走緊，番轉頭講句 煩死人，之後殺左佢

聽到內山把聲BGM即刻想起unicorn

唔知套野完果時推唔推得爆1個po

繼續劇透應該爆唔到

唔打咪幾好睇囉

次次都有黑幕

次次都係神父搞屎棍

下集小莫打喀戒

無一次聖杯大戰正常運作到

劇情真係太垃圾

貞德對齊格究竟係咩感情？

咩感情都好

總之建立得好撚生硬

明明呀福同齊格先係一對

究竟係原著劇情都咁垃圾定係A-1問題
戰鬥方面我已經完全絕左望

睇坂本真綾同貞德算
其他不了

好想有一次真係servant互打
到最後係許到願

咁樣係王道漫既模式

WNB?

Jack❤️

如果好似士郎同saber咁就正

性處女

FZ算唔算比較正常
不過隻杯本身黑左

2樣都係
a1做都預左無畫面睇
前一集連d聲都破晒音

魔法少女個回憶篇算唔算

有神父就唔會正常

黎緊PERSONA5又係A-1整 屌佢老母臭西

會自殺既從者
仲要係SABER階職
慘

Saber class大多都係正義撚
由於係咁 所以會做好多on9野
第4次如果切丁攞caster 或者assassin 可能一開波就end game

咁都仲有時臣同金閃閃要打
FZ Caster同Assassin對閃閃好似仲無勝算

金閃:隻大海怪太噁心,不了

麻婆神父個時一下就召左assassin出黎
早過時臣召
只要係佢未召之前ko哂啲master應該就唔係問題

有無得召自己出黎?

Saber alter 黑化左就會變邪惡
& 切嗣抽百貌哈桑一人一把槍

正義得黎佢仲完成到用自己意願救人既夢想
但係以英靈從者黎計真係唔想要
個肥佬召佢出黎已經聽到佢冇願望已經知出事
依家仲要自殺埋冇左(好似係冇左)
4,5既ASSASSIN都叫有得看門口
咁肥佬最後一個令咒點計?

叫抱歉哥出黎都叫好彩

叫左恩廢都出黎，旁邊有動物，你又對隻動物好衰

rip

重睇sf啦

係隻動物先係master

呢套隻rider係唔係已經接近神級

有令咒既MASTER仲有資格玩落去. 有MASTER收皮但SERVANT未死, 可以再契約. 不過佢咁柒都係柒死多.

如果無劍鞘， 切J可能叫到紅A出黎

用佢自己做聖遺物
但紅a都要頸鏈先召到

用凜個處都召到

價值幾多寶石

睇你出得起幾多

唉，今集小莫得一個鏡頭
瞓左兩個星期

好多角色,好多條線
仲有好多設定要解釋
我初頭睇封面以為貞德係主角
再睇完頭兩集就發現小莫同獅子先係
點知到依家先知每人都係得個幾分鐘鏡頭

一個星期前因為呢套嘢DL返隻FATE/GO黎玩
上一集開始覺得貞德幾吸引
咁岩今日貞德UP
課左啲石黎抽
結果唔好話貞德
乜春好嘢都冇
隻GAME好邪惡,當買個教訓

14個英靈加出左場既最少9個master,重有貞德搭多個人造人

FGO出名概率超坑人
不過都仲可以玩落去

模式好悶

隻GAME出名傾家蕩產咁課金

其實課埋啲錢我不如直接買隻FIGURE

玩 FGO 淨為睇佢啲劇情故仔玩唔玩得過？
利申冇玩

可以玩港版，易明

日版追新英𤫊

圓桌+摩根出樣

泳裝PV

今集無左阿邊個;穩穩陣陣咪好睇

初代玩家

其實個機率無想象中咁伏
btw日服依家有必中五是wor

切J打爆黑杯先要救士郎姐
本身同士郎無關係嫁

等00:30 睇Bilibilli~

點解古代D女仔 個個都著到成隻雞咁樣

畀我屌

泳裝芙蘭好靚

今集合格呀

紅車同白車係最佳mvp

感覺上個8爪博士套甲都幾水皮咁薄既車都射唔穿,
現代科技強化外骨骼加枝槍仔應該可以打殘佢

唔通獅子劫都識用強化魔術

呢啲好似係基礎野,係得士郎先要係咁苦練,仲要苦練到短路

鏡頭放落小莫同獅子度咪幾好

b.t.w.今集小莫追貓好得意

今集冇貞德

今集ARCHER全程用定格畫 乜料

屌一講就好覺
竟然得槍仔 連榴彈砲都冇

我以為 佢個支係 激光炮, 點撚知

使乜講到咁隱晦,真接開名.
齊格
仆街東出整條小白臉搞彎晒成個故事
冇撚咗條小白臉個故順眼咗幾多

佢個腦冇咁勁又學人搞咁多黑幕 正正經經7打7咪算囉屌

今集終於好d

唔明點解要加左人造人落去
見到佢即刻冇哂mood睇

今集

呢套一冇阿福同小莫就會變到好撚悶

阿福-貞徳-人造人依個組合真係一見到直接跳

呢集莫子萌到核爆

好睇喎

今集小莫好多戲份

貞徳同人造人好正喎
阿福就完全唔想睇佢

追貓果到重睇左好多次

saber拎果把長槍咩武器黎

唔知乜鳩聖槍
傳說係唔用劍 用槍隊死小莫

Rhongomyniad
又係可以開地圖炮既武器黎

黑方果班master 好唔專業
今集條女廢到

女人同女人點生女？
聖母咩

???

今集唔係有講咩

亞瑟變扶他果陣生出黎

你都痴線
買figure又要浪費空間又會封塵
搬屋又多樣野煩
課金抽卡去到邊都有得黏卡
換完電話入個引繼又係一條好漢
重點係
張卡有聲ga！！！！！
垃圾figure要自己腦補on99
形狀又會因觀賞角度唔同而變形
痴線先浪費錢去買膠

FGO出左先落實個最後定案

巴打好激動

第一眼好似殺左金閃閃咁

士郎係劍製殺左金閃

阿福真係正喎

又J左阿福

屌你老味F/AP真係好撚HEA
求其一槍捅死小莫就算
原著邊有咁撚求其
我記得係打撚到雙方力盡, Excalibur比人打飛, 亞瑟王一野捅穿小莫, 但佢都中左致命既一擊就黎死
家陣求其up幾句野, fing走把劍之後無啦啦一槍捅落去

同今集把武器勁大分別

ubw呢到把槍普通野黎

睇左咁多集, 今集終於好睇返d
雖然d作畫一樣咁差, 但小莫真係帶得起劇情
前面5集做緊乜鳩

第二張係邊套? 無乜印象

Fate/Zero 首 ed 真係好正

好似ubw?

06動畫

ubw

我接受唔到一個魔法師變左做八爪魚博士
都唔知邊忽魔法
仲要廢既

抽到先算

今集冇佐男女主?真係好睇佐
BTW我印像碌槍唔係咁喎
而家個支成支甜筒咁

到底製作組當亞瑟王係男定女
開頭就叫老母 宜家就叫父王

叫老母果個好明顯唔係亞瑟王 你有冇認真睇

06個幕都整得好睇過而家

應該係我記錯左
我硬係記得之前有度叫呆毛做老母
睇返之前幾集又好似冇

最少都裝飛彈,激光或者毒氣la
哂撚哂

其實一開始就叫archer射死獅子劫咪得,洗鬼master親自1對1

其實一開始就叫archer射死獅子劫咪得,洗鬼master親自1對1[/q]sosad

你估個個都係正義使者玩暗殺咩
你睇佢膠膠下問人肯唔肯走人就知佢傻閪來la

劇情又ON99 作畫又崩到仆制

F/A成班servent都係on9

睇設定 人馬招技玩暗殺真係一流

醒配個on9 master

sor 自膠當我無講過
個個都

人馬個master都幾好波既

佢果件係魔術禮裝黎，唔係科技野

抄蜘蛛俠某個反派

八爪魚博士

知
但係睇落仲水皮過科技野姐

未突爆係咁

小莫真係好矮

話晒女仔想有幾高

佢只係高過把劍少少

忍唔住j左呀福

男人都丁

女人有咩問題

K隆p真係好勁

今集依舊求其
黑Archer無啦啦話比小莫逼走絕境
So far 打鬥我比0分
大戰前夕我覺得一d緊張感都冇, A-1燃唔起
到底反ufotabe話佢地控制劇情節奏差既人, 睇到呢套有咩感受
不過今集女帝幾正

今集真係悶

有齊格嘅scene都唔好睇

jack 個master 正好多

黑archer摔小莫果陣整親左隻手（好似）

根本個archer再打必輸, 戰略性走佬

打到埋身戰一定小莫優勢
緊係走為上策啦

archer同saber博血,弱智都有個譜
今季d 從者真係弱智

殺到個master咪得 根本係個四腳爬爬太廢 條橋係work 但係班master太垃圾

Ap不嬲都垃圾來
係有女帝bb
不高好撚崩

啲子彈都唔知係咪BB彈黎
打極架車都唔爆

架車歐洲整，鋼水好

睇我同老婆得嫁喇 其他可以無視

大戰前夕0氣氛

紅a

好似上集咁 淨係想睇堆英靈d過去就算

紅a廢ga wo
打狗哥都係勉強防禦無反擊機會

2個都正

普通Archer咁撚近距離撩Saber開拖都算
動畫仲要hea做到咁撚好笑, 比小莫劈左膊頭一刀就話被迫入絕境 仲要話本想迫你入絕境, 師傅你Archer黎架

紅A既劍法連Saber都讚過係超實用喎
個打法仲要未用無限劍製, 好難講邊個贏邊個輸
一定唔係黑方Archer咁屎

小福

k窿都屎

唔係土狼亂入，序幕就死於gae bolg啦紅A近戰除左C媽嬴到邊個?

唔係土狼亂入，序幕就死於gae bolg啦
無限劍製冇真名解放，華而不實，打半力大狗都下風
紅A近戰除左C媽嬴到邊個?

紅A打金閃先有得打下
打槍 劍 魔法師 騎 死撚硬

近戰姐講緊

成套野俾我既感覺就係好認真咁做緊d on9野

其實係柳洞寺對C媽果次都唔知算唔算佢贏，C媽話佢可以下殺手
R姐就唔清楚, R姐係HF實力可以同Saber勉強打成平手
btw 係故事入面未打過/未打完好難講邊個贏到邊個
Anyway 紅A近戰/實力都唔係差果堆英靈啦, 佢同狗哥根本未打完, 同埋都拖左對方一大段時間

大狗都差唔多立於槍兵頂點咁濟
打輸比佢唔代表廢
5戰個班全部都勁人黎
紅A真正價值都係頂級既全距離對應能力同開ubw既壓制力 正面作戰始終唔係強項唔夠潮

完全同意, 明明成個FSN d英靈都話紅A劍法雖然完全唔華麗, 但睇得出係經過千錘百鍊而黎最實用既劍法, 仲有遠距離作戰 + 無限劍製
5戰根本全部都係神話入面頂尖既英靈
紅A甚至話過狗哥係槍兵入面敏捷top 3, 係咪見狗哥幸運E就話打輸比佢=廢
除左忠義無雙之外, 全部都係站立於傳說既頂點上

我個覺成個fate stay night 都係😂

成日話saber階最勁 但係次次其他階都有個更屈機

同冇一次聖杯戰爭會唔出古惑一樣

有劍鞘既亞瑟王

殺你master

打仗搵阿福落去打有咩用

A1搞到黑Archer master件禮裝支魔術槍廢到打架街車都打唔穿，不如真係裝支槍上去算啦

設定上saber class有技能優勢， 對魔力A，騎乘技能，
但主要睇英靈的本身強度

阿爾托莉亞兩次都錯配master姐
一開始比個凜佢嘅話
應該都做屈人機嗰個

唔好忘記紅A既master係凜，所有數值加左半個至一個grade。五戰除左凜同伊莉亞，d其他master都駝衰家(低面板+設戰力限制器)

其實...
我想睇一次正正經經嘅聖杯大戰

英靈之間係價值觀同戰技之上互相對撼
Master 就岀盡渾身解數去用自己方式去競爭
咪撚整d齊格之流嘅無謂人
咪撚整d on9 陰謀
英靈本身人物設定已經好吸引
加上master 嘅慾望就已經係一個好好嘅舞台
Fate/A 睇到呢到真係唔知自己睇緊d乜

紅a無加到grade(面版上) 唔計心態影響
Master影響既係最大出力
配凜既話應該最標準既狀態
配伊莉亞個陣就唔同講法
Saber由士郎轉凜個陣有upgrade係士郎太廢限制左saber出力 轉番rin個陣回歸正常

Fate zero 可以滿足你
起碼超過一半係認真想贏聖杯

本身個聖杯戰爭設定咁多漏洞,點正經到

成座野係天度飛 冇人見到既咩
fate/zero caster召喚隻唔知咩 已經要出動到戰鬥機

空中花園經過既都係山地，荒野， fa戰場係羅馬利亞唔係冬木

佢指7vs 7 的聖杯大戰，zero個種7陣營互鬥係傳統聖杯戰爭

紅a 0知名度加成

叫士郎出街裸跑咪搞掂

我覺得ap 一日未講神父想做咩，一日都未會好睇

其實唔係加成
係士狼太廢用咩都減渣

講完都係唔好睇

起碼可以屌鳩對狗男女先

其實呆毛王死透左再召出黎個個version可能最勁

死左就唔駛要聖杯入埋理想鄉la
鬼得閒俾你召

係咪指FGO六章個獅子帝？

Fate/prototype 個個
完全符合歷史setting個個

點解個人造人突然係房照一照月光就諗到自己想做乜

照月光, 有張床, 偵德又唔係到. 咪思春諗到自己要J聖女. 好難明咩 (好似係

個阿伯幾識做, 俾條皮帶個人造人玩S PLAY用.

床前明月光 疑是地上霜

個阿伯好明顯有背景，連拾穗者都有

成套野根本垃圾黎

睇設定話紅方LANCER係金閃閃級
但睇佢打齊格飛完全唔覺佢有金閃閃級
我覺得齊格飛打金閃閃應該埋唔到身就死左

其實齊格唔係弱，不過東出on99
未有發揮就送佢死

飛哥好撚勁

齊格係傳說戰士
只要唔插中要害基本上不死

呢套野真係唔撚店
第5集定唔知第6集話黑Lancer係仁王
我真係笑撚死出黎
黑Lancer係 弗拉德三世
大佬呀 弗拉德三世係出哂名既暴君
仲殘暴到比後世既人拎黎做吸血鬼既原型
吹水唔好吹咁大呀 點睇洛去呀

成套野由第一集開始就不停玩伏線
只係用唔同既伏線去留往觀眾
其實內容真係好垃圾

睇巴打話5戰英靈係最top果班
但好似所有大戰都好top啵
Fz:亞瑟王，蘭斯洛特，金閃閃，亞歷山大
Ap: 齊格飛，k窿，吸血鬼，紅方果啲全部都好勁

大家對輕小說改編既動畫要求真係高

因為唔勁召出黎唔好睇
Fate個精華就係可以戰強度
基本上要同認真既黃金三寶（閃迦爾那拉二)有得打先可以叫做top
5戰組除左小次郎之外都叫有手段打下
fz/ap組係阿基里斯飛哥大帝(有爭議)叫拎得出手
女帝同黑c太特例唔計

5戰成班神代外掛撚
叻架緊係廢喇

建議你睇返由typemoon出版既歷史書

其實點解打打下話走就走到？

他守護瓦拉幾亞不被奧斯曼帝國侵略而能保持獨立，也是令基督教世界不被強盛的奧斯曼帝國侵略的保護盾。甚至被稱為基督教世界之盾的高潔武人。
他給予入侵後擊敗而俘虜的兩萬土耳其敵軍全部施以穿刺在尖木樁上的酷刑。
殘忍程度甚至連滅亡東羅馬帝國的穆罕默德二世都說：「我不怕任何人，但唯有惡魔另當別論」。
雖然後世有人指出，部分暴行是為了栽贓而刻意捏造，但其殘忍行徑依然足以烙印在後人心目中。
另一方面，保護羅馬尼亞不受穆罕默德二世侵略的英雄事蹟，也讓他重獲「基督教之盾」的評價。
當時，對一般平民行穿刺之刑在包含巴爾幹半島在內的北地中海圈中並不是什麼罕見的刑罰。不過他在第二次即位瓦拉幾亞大公時，看到腐敗不已、墮落至極的本國貴族的舉止而為之憤慨。他認為國家荒廢的原因就在於那群貴族，於是毅然實行空前未有的大整頓。該次整頓的要點是，對貴族行穿刺之刑。

早兩日J完黑rider，今日先知佢係男
唔覺得噁心，但感覺怪怪的

采佩什所生年代，羅馬尼亞、匈牙利等國受到鄂圖曼帝國的壓迫，幾乎被吞併。采佩什帶兵打仗勇猛無敵，敢於對抗鄂圖曼帝國、是守衛了羅馬尼亞的英雄。但是，他本人和特蘭西瓦尼亞以及摩爾達維亞關係複雜，在瓦拉幾亞向以執法嚴峻著稱。他不光對土耳其俘虜，就連對自己國家的貴族、百姓也常常使用穿刺之刑，動輒將人釘在尖樁上，不過當時在基督教國家以及伊斯蘭教國家這樣的刑罰並非少見。他得到這個稱呼的直接原因、可能是匈牙利人的故意宣傳所致。

你唔識中文?
你自己copy出黎既野都証明左佢既殘忍絕大部份都係事實喎

亞瑟王都可以係女人啦
人地故事點講你咪點聽囉

我冇話過唔殘忍喎
但型月設定上佢同時係一個高潔武人
「對祖國的愛和作為執政者的責任感成為了強逼觀念，就算阻撓他的人是親屬也將當成害蟲來驅除。雖然他如此危險，但其本質上是無微不至人格高尚的人。可是他在「不懂得留情」這一點上越出了人道，所以才容易被誤解。」

其實無記錯, 第一定二話都有解過. 話離開羅馬尼亞就係吸血鬼, 係羅馬尼亞召佢就會係英雄.

我睇設定話佢個身係b級以下傷害傷佢唔到同減傷
其實算唔算係5戰b叔弱化,但b叔打金閃閃都冇得還手
唔覺得佢可以還到手

用莫理雷德做對手，可以直面食佢寶貝冇事

寶具

咁b叔12試練真係bug嘅存在黎嘅
B以上先殺得死
同一寶具殺完之後唔可以番殺
Master魔力夠大可以2 3日回一條命
用saber archer職召武藝上接近冇人能敵

不過一擊可以死幾次

前提係你要插得中
Saber archer職嘅用射殺百頭應該連埋身嘅機會都冇

一擊12條命, 成件事真係好ON9

Ex級嘅寶具有可能
Ex咖哩棒 ea呀
或者英雄王用財寶輪9佢

王財加天之鎖, 真係一千條命都係無得打.

天之鎖又係屈明明係鎖神聖屬, F/Z對RIDER又係鎖住完場. 係對土狼呢D凡人鎖唔到, 拔劍唔夠投影快先打到英雄王. 設定真係任佢UP.

老馬設定勁好用

天鎖本身就係用黎鎖9英雄王呢啲神性max嘅英
對凡人只係有啲力就解到嘅鎖

拔劍唔夠快都解到
本身英雄王不屑同凡人玩
俾凡人逼到絕境用寶具即係侮辱自己
個下就g左

講劇情完全投入唔到，d打鬥又hea完全唔期待，人物太多刻畫得唔鮮明死左都無咩feel。。。睇埋今集確定要棄了，睇遊戲王好過

其實正正經經開寶具隻抽 群抽唔得咩
次次都懶係有d on99陰謀
或者搞事
master加servant 配合戰術打其實幾好睇

F/Z頭半咪切丁爸爸點用戰術陰9金頭佬

d廢柴寫手硬係以為自己好勁handle到d黑幕 點知寫極都咁垃圾

F/Z 切J先係打緊聖杯戰爭, 一出手就造MASTER. 不過SABER不爽. 其實好多MASTER同SERVANT都係衰唔夾.

切J所謂戰術咪又係靠威能

起碼人地有用過個腦 你睇下果條殘廢八婆又廢又on9

威能的確係嘅
佢家族個魔術本身都算係bug

齊格定齊格飛吖？

咁海格力archer打金閃有冇得打？

跟本係磨菇殺左紅A之後唔知點兜， 焗住用姦夫淫婦劍殺B叔

應該會比天鎖收皮

其實佢真係屈天鎖多 頸既多數死後都升神升仙 實力一般果d又可以屈距離

fsf有archer版海格

Fsf睇出場名單勁好j
閃閃黑肉、恩奇狼仔、文豪黑警、a職海格、某人個仔西格瑪

avenger化左，能カ唔同

好似無左神性應該同閃閃有得打下

呢套有睇漫畫 但更好慢咁
比較期待隻瘟疫 末日4騎士 個名好勁咁
btw wiki睇 隻仇b叔冇左12試煉

但重有個更bug嘅存在
可以具現化佢試煉個時有嘅寶具

係a+仇職既後生海
強行用仇職都唔要個神性
你就知佢驚天鎖驚到咩地步

男人老狗被個mk仔用鎖鏈綁起黎SM
點會唔驚

推少少

講真個d寶具全部都係bug級
唔係有saber級對魔力全部都可以即死
拎個擋呀盾石化埋你

班人造人同班龍牙兵有咩用

獅心王乜都Excalibur

今集戰鬥場面做得有氣氛，到天草同齊格線就冇癮

老老豆豆呢套野都幾一般
劇情唔理佢
音樂作畫都麻麻
typemoon唔係好多錢嫁咩

A-1 來計
呢套叫俾心機嫁啦

獅心王把ex咖哩棒係老翻同真個版根本冇得比

心中有劍，乜都係劍

大公好型
小莫開車好正

個Dufo光污染A1表現力仲好既專家去左邊
今集瘋狂炸炸炸炸炸表現左咩

12試練入面d寶具

其實呢套如果唔係a1而係ufo做可能上左神檯

未必，因為劇情原本都膠膠地

劇情幾垃圾都好實大把ufo廚吹奏

一直覺得呆毛王入到今次亞種聖杯會畀人蒸發

最多贏到 小莫 紅Archer 莎翁 科學怪人 同 斯巴達

其他遇到都等蒸發

唔熟亞瑟王傳說

但聽人講好似連蘭斯洛特都打得贏佢

加上TM社 設定。梅林係佢劍技師傅 仲要係Grand

都唔講FSF堆怪物

感覺佢依家嘅身份剩係得翻TM搖錢樹

呆毛王有avalon嘅係接近無敵個播
無限再生
主動開嘅係可以連ea都擋到嘅盾
Ex咖哩棒係接近ex嘅對軍寶具

其實除左舊版stay night之外
好少見到呆毛用佢個劍鞘 但明明Avalon呢件寶具勁到可以屈贏金閃閃個Ea
基本上一用咩魔法對呆毛都無效 而且持有者唔會受傷流血,仲有可以反彈物理攻擊
感覺呆毛一用既話有機會成為最強既英

你講有咩裝既呆毛先 全武裝應該冇人夠佢打

只要有avalon係身就無敵
Lancelot係強在佢嘅武藝buff
佢saber職搭土狼呢個老翻專家又係bug

乜召喚佢係會包埋個劍鞘架咩？

印象中曾經有啲理論話呆毛佢係咪入英靈殿之前就已經比聖杯召喚

F/z雖然係用個劍鞘召喚佢出嚟，

但係理論上佢應該會好似紅A比Lin召喚咁，有多一粒紅寶石

但係實際佢召喚出嚟嗰陣有冇咗個劍鞘

加上佢個劍鞘係喺斬死個敗家仔之前就已經唔見咗

咁正常召喚嚟講冇理由會連埋個劍鞘出現 ？

就算俾佢連到個劍鞘出現

迦爾納 可唔可以好似打幻馬嗰陣，透過魔力流動，

預測返呆毛解除個劍鞘效果嗰陣時出現嘅地點

衝過去鬥快殺左佢？？

不過冇記錯，呆毛係冇神性，即係都理論上打㕶刁傷阿基里斯？？

排版好差 sorry 1999

iPhone 個講野打字又出錯

劍鞘個效永效來唔駛發動
除非無哂魔力

要開嘅係佢個結界盾

全武裝呆毛仲有聖槍 又係on9野黎

幾時有得睇同貞德扑野

痴線

想同呀福扑野

呆毛召出來個刻由人做master個刻已經廢左好撚多

本身勁到呢

唔係大中華膠

但係我覺得東出最近寫嗰個秦始皇

點睇都勁過呆毛。。。

人哋好歹統一成個國家，度量衡 等等

tm呆毛同史實呆毛唔同

呆毛 根本係失敗者
成手好牌，都注定要失敗

d牌唔係自己出

本身呆毛做王前已經知不列顛注定玩完,佢只係希望用一個好D既形式去結束

[quote
呆毛 根本係失敗者
成手好牌，都注定要失敗[/quote]
因為金閃同所羅門, 神代嘅結束係一早整定嘅
呆毛拔劍前梅林都已經講左比佢聽不列顛已經到盡頭

冇人討論今集，一個二個走哂去講呆毛，淨係呢點呆毛已經嬴哂。

呆毛常規戰力: 平A刀刀魔放，劍技一線尾，大狗都下風，略弱於常態狂海
"直感是個好技能"，半外掛技能，能攻能守
高對魔，免疫詛咒/魔眼/魔術(包括一眾caster普攻)
寶具係極高傷AOE
認真1V1，呆毛真心一線

BTW全裝呆毛係咕噠子個隻，左手聖劍右手聖槍背掛水槍連外星科技噴射器

d戰鬥完全唔知做緊乜
係咁用光線特效擋晒D動作(A1拿手好戲 )
劇本已經唔係好,連個動作都睇唔清

唔係系列傳統來?
如果時臣一早用令咒開EA 殺晒其他SERVANT
根本第4次唔洗打

今集睇左兩師徒打完就算 當收貨

有撚咁多魔力

金閃閃每秒用完都休勁耐
你以為佢平時懶係煩唔出場,其實大部份時間都係回緊魔力

ea對人勁唔勁 呢個都係未知之數

五戰 金閃根本做緊hea撚

佢要認真，根本唔洗 成日賭波上甜網既鹽濕神父 搞咁多野

係地球用有佳亞減攻,其實攻擊力你當普通S級高少少
btw命中率

無次有用

老馬

到底有邊個英靈型得過k隆p

真係冇人討論

多數人都睇哂小說，知哂劇情
個劇情又垃圾，有乜討論空間

15個英靈,淨係個個都回憶下已經夠曬時間
重要走去整個人造人出黎浪費時間

規模搞到咁大又唔夠篇幅已經夠大獲,咁好心就節奏快少少,比啲英靈出下寶具打一場然後咪造瓜佢地黎減少要描寫既人數
但除左齊格菲唐突既自殺之外其他都係打幾野就撤退,話撤就撤,打到去人地根據地都可以話黎就黎話走就走
貞德嗰邊又係ON99,講左咁耐都停留緊係個神父有古惑既階段,但以觀眾既角度黎講望到條友個樣早就feel到有問題啦,洗鬼貞德條線一直強調呢件事,何況搞左咁耐都係毫無進展

集集都鳩屌下套野

作畫又垃圾 劇情又垃圾

大公唔撚係噉快變身呀，，，一變就冇打鬥嫁啦啵。。

有排都未

最好睇既K隆P+莎翁都出手

係味打埋暴走壓迫者先黑化

我屌呀 我既芙蘭醬比佢搞崩曬

幾好睇丫

A1你搞乜撚野

糞恩係東出決定嘅

算啦 中劇團san值直跌咪當顏藝

真心話
今集比起之前咁多集應該係最好個一兩集

我的痛苦在你之上

明明芬恩神話入面咁鬼勁,可惜fgo搞到變左又垃圾又on9

光明正大崩

點解我隻斯巴達克斯唔識打G病毒針

天草幾型

佢而家把嘢係寶具定係求其偷把太刀返嚟俾caster加工

又一個星期 又j左呀福

ED好聽

今集啲打鬥叫唔錯
between 神父永遠都係bug 黎

套野就黎垃圾過魔法戰爭

D 人設全部幾正WOR
係故事鳩D
見番哂FGO 既雜魚感覺好正

仲唔夠咩

J阿福就夠

今集做乜撚野

幾時出套動畫由佢做第一女主角？

當你攞條J出嚟J阿福嘅時候
佢又同時攞條J出嚟J返你

WTF is this shit

FATE/A-1 GARBAGE

動畫嚟計得F/Z似樣

互射

F/Z

Fsn ubw 有咩問題？

阿福會唔會弱得濟

呢套野做幾多集

含爆佢

我唔應該將佢同fate zero比較

因為阿福唔補級魔力，跟本係該賽mode。

唔用魔力既使魔=垃圾

呢套充分解釋人召使魔勁極有限

本來設定就有master能力(魔力)限制SERVANT參數. (例如土郎SABER =A, イリアSABER=S)

不過大家9UP個陣都無視左呢個設定.

同埋MASTER/SERVANT系統就係要SERVANT有限制, 唔係召完出黎殺9左個MASTER就得. 生前個個大狗雄/王樣做乜要俾契弟點.

最慘係saber 既master
個個叫佢地做衰野都最少兩個令咒
對魔力玩死自己
垃圾

應該話FA呢度真係顯示唔到有咩分別
拎番呆毛講，切J做master時除左對Lancelot同金閃閃之外都起碼平手，士郎master已經廢左一級

劍兵有屬性補正都只係平手
到底憑咩被稱為最強職階

但唔係話呆毛仲要冇齊裝咩
佢係未齊裝同人平手

四戰時Avalon仲響切J/愛麗度丫嘛
但相比起同樣大部份時間拎住Avalon的土狼，五戰時呆毛的戰績真係差左

齊裝master光速無魔
兩刃劍

會話係最強職階係因為冬木聖杯，6圍都要高都做到saber

同埋saber class個判定要求太窄

6圍都高既人多數智商有少少問題
上帝係公平既

接近全部saber class都係弗上腦

有冇人可以解釋一下，點解阿福伯成日都係度賣萌
係唔係引人J佢

女黎 有咩問題

坐定定睇Jack寶寶

睇女帝嘅時候又到了

睇過re creators 見到劍插腰 驚到卜街

今集罪惡王冠啲FD

令咒唔洗本咁狂燒.

得罪講句，GC都仲有畫睇同歌聽
呢套真係屎都不如

啱

一場似樣小小既戰鬥都冇

A1好波

自魔法戰爭以嚟再一次見識到一套動畫可以有幾垃圾

最後個 shot 兩把劍劈埋去就算，啲鏡頭 hea 到

係兩條光柱咋
連斬嗰下近鏡都冇呀

阿福又有Ｊ圖，今次仲要係紅都面晒

saber 真係睇叫到乜水

叫到皇帝真係

唔係弗上腦就有致命弱點

沖田 病弱

最慘係，你終於叫到個 個腦係正常既

會發現…… 你應該錯左職啊？

德翁

舊劍應該最正常,but異世界

睇到第十集都唔知自己睇緊乜
幾多集完 快d 完無咁嬲唔想棄番

全25話呀

唔撚係掛.jpg

一係個master要有番個腦 eg切丁
一係要有主角光環 eg土狼
唔係召到saber class都係死

尼祿

想睇尼祿

等出年Shaft套last encore

屌
而家咁睇個故仔本身唔太差
A1真係垃圾到不得了

搞到我諗起個套斬赤瞳
無戰鬥畫面既動作片
呢套FATE只係好少少 多啲effect

除左j呀福之外 根本冇睇呢出野既價值

玩住extella先

男人都J

點解黑方死兩隻都只為比buff 男主？

尼祿唔勁
靠皇帝特權格硬做saber架咋
宜家話最適合尼祿嘅係Caster

可唔可以比番UFO 做呀屌

四眼仔同獅子劫係咪最識用令咒嘅master

炒撚左個音響監督佢啦，音效強姦耳仔

炒撚埋畫分鏡果個,垃圾到爆炸

唔知係咪我記錯，但以前唔係話尼祿有頭痛所以做唔到caster咩

係有講過 但係佢都有跟過一個叫西蒙既魔術師學魔術

雖然五星下品

三隻四星想圍死五星？

根本係男主角破壞曬個劇情

無男主個劇情吸引好多，人地打緊，鬥智鬥力，男主就開外掛入黎阻頭阻勢

浪費左幾多時間，劇情同角色，就係俾男主開外掛，中二病發

呢個位要結合返FGO嘅野去解釋
同佢頭痛嘅原因有關

到後面連阿基利斯都送左個寶具比齊格
根本東出為左寫贏齊格+貞德+阿福,
完全亂鳩咁黎

唔好用FGO星數去評實力
5星Jack寶具有一串麻煩條件先開到盡，但2星嘅咒腕寶具一樣效果仲無晒d濕鳩限制
阿拉什得1星，但平A已經對軍寶具級威力

FGO入面, 有J自動減兩粒星

咩令咒可以當buff用架咩

令咒除左絕對命令權嘅詛咒外,本身就係超強魔力源,係可以拎去半BUFF用

FZ小受咪一次過用哂三個令咒buff Rider
雖然唔buff都一樣要輸

D打鬥好垃圾 唔係有小莫已經棄左

Ea剋死結界寶具

屌你

最後2個劍士放大招

就咁2條光線

屌你比番UFO做啦

就算EA唔撕開固有結界，老征一樣無可能贏

炒撚埋個動作設計 無動感零流暢

今日一次追曬 真係好垃圾

iphone異世界都好睇過佢

好耐無試過睇到咁羞恥 面都紅埋

UFO 起馬 要畫面有畫面呀

屌你啦，UFO要專心做HF呀
Ap本身都伏伏地，比A1做累鬥累差唔多啦
UFO做完HF應該到HA

睇住a1里套就覺得原來ufo 已經做得唔錯

iPhone異世界聽講可以當笑片睇

淨係對住王財已經無得玩

1場戰鬥用左2個令咒

係

唔會難頂 輕鬆睇其實OK

但Fa真係近年垃圾之一

其他我最多話佢爛尾 Fa由頸開始爛

仲要成26集點頂

套野有咁多野講

唔用留黎煲醋咩
獅子劫同考列斯都係最正確情況下用令咒
又唔係御3家咁諗住打完迫沙煩自殺，自己入根源

睇唔明第一下點樣檔傷?

無優質bgm算，戰鬥無ubw f/z 果種壓迫感算，感情戲鋪排少又格硬黎都算
但屌你可唔可以唔好畫到咁撚崩
弗雷個樣崩到真係接受唔到
好想棄

但依套野完美話比你聽星數就是一切

你睇下隻１星狂戰 比人撚狗咁撚

好撚慘

Fate/HA = 現代涼宮八月

但仆街愛迪生無跌到一星

sliver link又要搞魔伊

分晒工架啦
FSN就全部UFO
魔伊就Sliver Link
Extra如果完左Last Encore再繼續出CCC/Extella都肯定係shaft
唔知Proto會係邊間

Lerche

係喎，唔記得左果段大型預告添

幾時先開工寫Proto架

今集莎士比亞的B站字幕

專業旁白

芙蘭死左 但係死左冇乜回憶同考列斯既感情總係覺得唔夠喉

無J+1粒星

咁佢狂化狂到失曬控 就算係女帝天草果邊都唔想曬令咒救佢

到底fsf會係邊個

賭5蚊
Brain's Base/朱夏

明明芙蘭同考列斯既羈絆咁高 死左就好似冇曬戲咁

浪費曬時間去男主度

套野無左齊格 貞德 同 阿福就好

係bones就好啦

唔講打，起碼故事同畫都好過a1

無左齊格, 阿福唔好寫到咁撚on9, 就已經好好多

UFO整完HF就好去整FHA喇
等左十鳩幾年

大俠龍劍飛

無齊格，齊格飛，換查理曼做saber就好好多

魔法使之夜同 月姬 真動畫點算

睇小莫毆打齊格令我好愉悅
不過芺蘭化左灰有啲sad

如果唔係有澤城美雪同坂本真綾係到
我估我頭三集就棄左

JACK寶寶聽電話好得意

今集真係高潮迭起
小莫一刀插穿齊格個幕真係爽死
之後科學怪人自爆，心諗又少個煩膠，可以正正經經打杖喇掛
點知轉頭齊格又岀翻黎
同小莫開打，諗住又有打戲睇
點知鏡頭一轉，走去影住莎士比亞廢噏，仲要望住齋企唔郁嘅飛哥

Dllm

諗起大狗打巴姐 同埋saber打紅A嗰兩場就扯

仲有神父個女

17分鐘日常
最後3分鐘先做主線

主線照正常做
跟住將啲日常抽哂出嚟做Q版

here we go

神作

屌你
明明係寫得算唔錯的一組人黎

神父個邊啲masters係邊？
好似出過場一次就唔見晒

全部飲左杯神父組朱古力

齊格飛真係好型

今集搞到小莫成個反派boss

黑方主角團打大佬

男主其實係咪又係SERVANT又係MASTER?

神父係咪講天草四郎？ 佢同士郎撞樣姐
就好係亞瑟王同尼綠一樣樣咁解

你咁樣講算唔算劇透

唔會掛，而家個世界缐同士狼都冇關係既，澄清返撞樣對劇情上冇透過啲咩喎

劇透左神父真正身份

佢用到寶具+貞德質疑佢身份算唔算透咗半

一d關係都冇

同樣同名唔同姓

唔知你講既男主角係邊個，如果講齊格就可以一齊分析下

先講master, 因為佢有令咒，咁姐係有master 資格啦，好似stay night 個caster 都可以做人master,所以話齊格係master 應該冇問題
不過就唔知點解佢會攞到令咒，正路去諗應該同齊格飛有關，但係齊格飛個原master 肥佬而家都仲有令咒係手，咁應該唔係肥佬果到轉移得黎，要睇下點解畫

之後講servant 身份，要睇下點定義servant先，我覺得經聖杯系統召喚嘅英靈先叫做servant, 今集有講神父確認左saber 已經消失，姐係已經返左英靈之座，而同一場戰爭係唔會有新既servant 再被召喚，所以齊格只係身為透過心臟比英雄附身嘅人造人，呢個身份同聖杯戰爭係冇直接關係嘅

換個說法，如果我設計左聖杯系統以外嘅召喚方式，咁出黎嘅英靈仲叫唔叫servant 呢，或者都叫做servant,但係就同聖杯冇關係，只係一個叫法

其實唔算同樣啦

但設定上好似係一樣樣?

唔同公司畫認唔到?

個RUNLER算唔算係佢servant?

不如做曬HF做FSF??? 我諗佢畫得嚟，成田都寫到八九成？

FSF點一定要等完晒目前果D先動畫化到架啦
即係最少仲有Extra同Porto蒼銀碎片

點解小莫件甲頂到自爆但頂唔到人造人果一刀

獅子劫落左咩令咒

應該係寶具等級嘅問題
自爆只係b rank寶具

我最撚驚fsf俾返而家而間公司畫

話晒都同一條世界線

邊撚個老點你呀，同世界線
FSF係同目前所有TM作品都唔同嘅世界線，包括月G 魔夜

Fsf fake berserker個master咪喺而到第一集出現過

Fake caster個master有講過話今次唔會再被貞德阻住晒

除咗有愛因茲貝倫召ruler世界線以外 有邊條世界線符合而兩個條件

齊格俾黑BERSERKER啲電電到有返心跳?之後變身救阿福
原本自爆有返啲睇頭,去到呢到又劣左.

其他人一早打緊,莫德雷德岩岩滿血入戰場喎
阿福仲要冇埋隻雀

冬木御三家都無力再搞

但有d人仍然避唔過必然命運

唔算，ruler 本身就唔會有master
ruler 係聖杯系統自行召喚出黎監督有異常嘅聖杯戰爭而存在

應該係肯娘打裂左件甲 齊格先插得入?

點都唔同
fsf 係冬木五戰聖杯幾年後

fap 冬木御三家無力再搞，無之後四戰，五戰

只要齊格把劍係A rank就插得入

唔同世界線一樣會有同樣人物，因果亦都會相似，係事件發生嘅年份會有少少偏差
無論邊條線，韋伯只要打過聖杯戰爭就一定會成為2世，亦都一定會收返同一班學生
同FSN完全一致嘅2世事件簿一樣都係果班學生，包括弗拉德

FSF係set個真假從者局出黎令Ruler介入唔到，方便達成目標
弗蘭切絲卡只係預想如果Ruler出現就會係貞德

而弗蘭切絲卡係真Caster Master
Fake Caster係大仲馬，Master係警局局長

fsf 聖杯戰爭地點有可能 會叫到比貞德仲麻煩既福爾摩斯做ruler

貞德 唔人日

貞德 唔會玩古惑野，但福爾摩斯係偵探 大把古惑招

set個局封ruler 貞德/福爾摩斯 係必要

一個戰鬥力高，一個智力高

如果係聖杯system
就一定係聖人ruler架喇

聖杯系一定係出聖人做Ruler
目前就係瑪爾大 貞德2揀1，我覺得摩西都應該做到ruler

福佬除左天文台系統外召出黎只會係Caster

最強ruler會唔會係saviour

saviour職階咪saviour

但佢個得質係fit做ruler

09話 berserker 究竟係崩 定 致敬 EVA

神

屌你黑哨

我對耳就快聾

佢冇咗隻雀咪幾好

ruler介入戰鬥
留名等睇貞德放大絕殺晒兩邊

屌你以為自己睇緊七影帝
個個都唔跟職階特性都算
懶係史詩式大戰,放d招好似lf2咁

而家啲寶具冇咩新意,係唔係都光束
卡爾那同串刺公既戰鬥成場除左最後嗰part
9UP->木椿追住對方插->卡爾那不斷避同防禦->停係度又9UP->再放木椿->卡爾那再避,避多幾下避唔到就用火燒哂佢->loop

大公明明企石頭吸上去個幕幾型,點知上到去比人撚狗咁撚

一樣係正義撚
on99

俾 UFO 搞啲分鏡會點演繹呢

貞又話自己中立 屌你老母個垃圾齊格明明係唔相關又走去打小莫影響聖杯戰爭 仲要開寶具救佢 真係r撚哂頭

係咁搞天草個邊 黑哨

獅子劫仲要食左條咒 貞有冇諗過比番條咒人

貞開技用左唔少魔力,要用令咒回魔,不了

但唔係紅方攻擊貞德先架咩

刺客寶具=911
弓職玩體技

btw槍兵幸運e

俾人攻擊完當無事

見人地俾人開大技就出寶具

你留d令咒下世投胎用咩

貞德咁唔想紅方贏
咁一開波肥佬邀佢咪加入囉,個陣仲要扮清高
依家玩黑哨

個大公可以用刺凌空插卡爾那
但用得一次

其實唔牽涉到齊格既話,貞德都算冇乜野
作者夾硬將佢地整成一對

不會近戰的弓兵不是好弓兵

母性本能

對面識回血

齊格根本係人生贏家，呢頭屌完阿福屎眼轉頭又可以比大波貞夾腸

3p

由fate stay night開始，d職階不嬲都係亂鳩咁黎

個個都多才多藝

其實從來都無人講話佢地淨識該職的技能
只係紅A呢d近戰比遠戰多好多先係好有問題

吓 唔係紅A主要都係遠戰比較強咩
只係係動畫打近戰多啲

啲劍都都可以拎黎射既姐

隔離rec嗰個軍姬

個個能力勁好多如果計寶具應該EX級

Grand talker

有強力射擊型寶具就做到Archer架啦
紅A最大輸出應該係偽螺旋劍幻崩

5戰LANCER射得勁啲下話

佢唔係有把仿製咖哩棒咩

咁又係,貞德都係唔跟自己個職階做野既

Extra世界 MoonCell內先用到

食到正嘅一下可以炸b叔一條命

紅個邊個lancer玩哂啦

無魔咪玩完

咁多套fate有幾何會冇魔力架 得士郎試過唔夠姐

迦爾納用魔放超過十秒就會搞到master用唔到魔術
另一個唔夠魔力而輸既應該係蒼銀既拉二

100mp
開buff 50mp, 跟住每秒10mp

同你講設定，你又講game

唔撚怪得知有人話個球證打撚埋一份
屌你

反正一開波證都比人打

悶左咁耐劇情終於有小小推進

屌,下星期總集篇,唔撚係掛

咁撚垃圾都仲要總集

達尼克手上面個令咒一時有一時冇

你話如果紅方lancer 講少幾句整個角色型幾多呢
Btw 齊格究竟想點，幾時死

想屌貞德

成套野喲人都好撚on9
講多過打
成日打打下兩條友撞埋爆炸就完
睇得好唔爽

就好似睇咸片咁..打打下飛機部電腦藍色畫面

睇睇下淫夢變左av

好尷尬，好似演緊大戲

英雄係用眼神殺人

無啦啦一齊做vampire hunter
完全係一場鬧劇
每個星期都問自己仲追唔追好

唯一無疑問嘅係，里套一定係fate 系列中最廢的一部
我有信心未來十年都無其他fate 系列動搖到佢

都係個句啦
如果ufo做嘅
都叫有啲打鬥睇

想當年我仲時日屌9 ufo d 人物眼耳口鼻成日崩

媽我知錯啦原來ufo 都已經做得幾好

A-1做銀之匙個type日常就好好嘅
打鬥就屌哂鬼

咁就死左，好核突

好耐冇聽過檜山呢個聲線

鏡頭閃黎閃去
係唔識做打鬥場面嘅象徵

...我想棄番算

saber 真係saber

所謂archer都只係扔啲野出去
如果美斯c朗係信仰勁到入到英靈座
佢都係archer

講到幾勁幾勁 飛幾把刀仔就插死左

你咁講小志強戴志偉個D都得

寶具
沖力射球 A級 將任何球型物體變成寶具級
射向任何野,防衛無效,中左會即死.
倒掛金勾 B級 用腳近戰對對方頭部攻擊, 成功時對方頭部變足球
胸有成足 C級 將空氣變成足球,打空氣波.
底線橫傳 D級 亂射空氣波阻對方進攻

相性問題，刀只係用黎定身，洗禮詠唱先係最危險
而家等於有個高僧對隻鬼唸佛經

力量愈強弱點愈勁
同埋對面英靈係用克屬來打,
對手又係近攻真係打鬼

真係好撚on9
成班人成日撞到 之後係到吹自己有幾感勁
又話乜鳩榮耀又乜乜柒柒
都係果句 最後永遠都係兩條友撞埋一齊爆炸就飛去第二到
我知你有好多角色要處理 但始終都係打鬥片
你搞到好似吹水大會感 做乜鳩
你唔打我撚知你有幾感勁

睇撚左十幾集 都未有一個完整既打鬥
真係睇得好唔爽

睇完今集更加唔明點紅方LANCER設定點解可以話係英雄王級
打隻咁嘅吸血鬼都成堆人圍

其實貞德想點，唔撚明佢存在意義

有人出古惑,所以貞德要搵條友出黎
但其實佢咩都冇搵到,完全係照住對方既陰謀繼續行

其實我睇唔到隻野勁係邊 除左可以控埋 英靈之外 有咩特別

就咁睇動畫 對上 金閃閃 一百條命都唔夠死

BTW 想問下 迦納爾 同 金閃閃 打 邊個勁

好難講邊個嬴
就設定黎講 金閃閃 卡爾那 法老 呢三個係差唔多級數
卡爾那有對國 同 對神寶具

真係打,金閃閃鎖住佢,佢已經咩都唔洗做等死啦我諗

控到仲唔夠勁咩
而且速度快，可以無限霧化避招

黃金甲可以將一切干涉效果削至10份1，天鎖冇用

咁睇下邊個出手先姐,金閃閃中左寶具既話咪又係死硬

咁要定義天鎖 威力先

但佢著住黃金甲出唔到另一招,一除黃金甲就會比人鎖
唔出另一招贏到金閃閃

達尼克9up果陣印度佬仲企係度聽 仲要收埋招技 笑到仆街

全世界聽個傻嘅9up

有對國核彈都勁啦，而且武藝上迦爾納佔上風，唯一缺點係耗魔
但金閃閃對住迦爾納都係唔敢輕敵，所以其實好難分勝負

其實fate 本來有空之境界借鑑先好睇，冇左之後好難拍得好，FA 當睇animation 咪好囉，anime 就等地獄同fgo 線啦
不過今集睇睇下變生化危機，唔識反應

有無手足拋西瓜搵下ufo光污染靠特效；A1分鏡好有動感既作畫大師

老島民高汁會然黎的,希望大家唔好B害佢

係 a1冇錢出糧即刻收左工

到底白貞有冇戰鬥能力 人地天草輕鬆屌大公 貞德仲on99吹雞叫人幫手之後跑黎跑去

世紀難題：A1定係ufo光污染勁d

爆到成個畫面都係 又fing黎fing去唔知做乜柒 之前話好有速度感d人都唔知去哂邊

就咁射箭都可以爆炸真係世界級

重光渲染同油1pat色塊既分別

動畫來計 空境本身就好睇過現有FATE任何一套
除左忘卻錄音被人屌 根本上同重寫冇分別之外
其餘幾集都係高汁

我覺得矛盾螺旋個演出手法搞到有d亂